
                      Que decir de Days of Future Past, mas que perfecta, Bryan llego a arreglar la matanza que hicieron en su saga mutante, X-Men 3 fue una basura, todo mal, Bryan actuó con inteligencia y se basó en un muy buen comic de X-Men pero a la vez que se basaba en eso, arregla las cosas de la película, y de la vida real, extraordinario, esa escena de la matanza mutante...Wow... mi pelicula favorita sin duda alguna, una OBRA MAESTRA. Nunca me gusto el protagonismo tan pesado de Wolverine en las peliculas de X-Men pero en este caso lo vale, ya que en los comics no viaja Wolverine, pero el que viajaba en realidad, no podría con tanto protagonismo, muy buena.
        
            